有冇人試左東海堂個抺茶流心月餅？

屌你老味真係勁撚難食！
一開始見佢啲廣告又幾吸引所以同女朋友夾份一人買一盒返屋企（兩盒平啲）
點知尋日終於攞到，第一印象係個盒都幾靚，但係一打開，啲月餅仲細撚過冰皮月餅。
幾鳩百年前，啲人用月餅嚟傳紙仔，你將啲餡轉做流心都不在話下，仲要咁撚細粒！無晒月餅呢感覺啦！最嬲係連冰皮月餅都大撚過你呀！！！！！！

講味道，又唔係好食，直頭可以算得上係難食！
個餅皮又林又油，咬落去無香味，加埋個餅本身有少少抺茶味，可以話係臭！餅餡普遍係用綠豆蓉，呢個冚家鏟就加左杏仁！搞到成個餅嘅配搭極之奇怪！然後又多油，肥林林。最後食到個心，啲抺茶終於流出嚟，仲要唔多！我本身其實係好鍾意食抺茶先至比面買盒試下，如果唔係我寧願食傳統月餅跟住糖尿同膽固醇爆炸都開心過食呢件垃圾！如果唔係鍾意食抺茶嘅人，會覺得呢個月餅又苦又臭到仆街！

屌好嬲！推到大家見到我篇文唔好去買佢！

有無圖

得個盒好睇

東海堂同美心有咩關係？(7分)

d人話整熱先食

本身都諗住買
但之前見有美_月餅工場既人爆料
東海堂啲月餅好似都係美心工場整
所以冇買到
PS
我都係睇到佢廣告幅圖見到好吸引
好彩冇買到啫

愛國就應該食無蓮蓉嘅月餅

我都唔知喎

我得閒整熱再試

竟然係咁，我真係唔知
不過唔講邊個造，呢款餅個味道真係唔掂

無蓮蓉 咪得塊皮同強黃

同一個集團 仲有元氣 Starbucks (好似係）

笑

唔知係咪打手，但寫得好好笑
正皮

做美心個陣食到唔想食

真心難食 我唔否認我呢篇文會引來一部份唔識呢款月餅嘅人而家知道有佢嘅存在，但我真心唔建議大家貪得意買，除非真係抹茶FANS

原來係咁！！
好心東海堂唔好整啲奇怪月餅

而家d月餅整撚到棋子餅咁
d味又出到古古怪怪，仲要難食

無撚有錯，整到好似好精緻咁，扮晒上菜
題外話，阿爸阿媽兩個人夾埋食左一舊，都表示唔鍾意

唔好食

真食評 唔係得我話

食落去唔似月餅

好彩係人地公司俾我嫁姐 不吃也罷

伏已中

係， 以前一窩蜂間間出冰皮， 明明就係糯米糍差唔多嘢扮上菜， 而家又一窩蜂出奶黃同流心， 都係食番傳統嗰啲最好食

東海堂除咗蛋糕冇嘢好食

東海堂樣樣嘢包裝都好靚 次次都因為樣買 成日中伏

但出面賣到斷市

乜都唔似

仲要玩預訂

其實冰皮月餅我而家都覺得定位好奇怪
雖然味道係唔錯，但係真係無月餅感覺
不過講起冰皮月餅都有個通病就係太多綠豆蓉，勁少餡，整體嚟講係偏貴

東海堂只係包裝好過同檔次, 但質素同大班美心一樣係垃圾狗也不屌

咁佢個包裝係幾靚嘅～

如果係大班同美心OK啦，超碼無咁貴

我同事話似蛋糕多過月餅

垃圾

攞去餵狗隻狗都唔會食

仆街我仲訂左

戇鳩仔

食左 真係好撚難食
紫薯粟子個個還好

唉仲懶新奇想拎去條女屋企
仆街喇呢獲

唔使傷心，我都比女朋友水鳩左

同佢講好好食，出面斷哂市
然後塞一舊比佢

屌，有紫薯栗子咩？
根本抺茶個質地同味道就唔啱做月餅
反而紫薯同栗子成件事啱好多

送禮反而無問題，因為個盒靚

好合理
個陣啲女見到有抹茶月餅出對眼發哂光

跟住一試...

紫薯真心高質，不過更少貨

利申唔食紫薯所以無試

東海堂真係除左蛋糕，全部垃圾黎

D新潮月餅9成都不知所謂，之前買過紅豆抹茶同唔知咩，總之全部甜到反胃，又唔係好食既甜